[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5804)

hi

？

頭十抽一派500

烏法 上盤 早買早享受1.85

Lm

差咁慢嘅

屌 開開下 咦 有相同標題既 禁返出嚟睇-.-

乜撚野曾偉聰

LM

ural 爽到

重心, jack slow fuck

孖膽咁耐都未派嘅？唔通多注中得滯少到唔好意思派？

賭波post已死烏法入波